\documentclass[12pt]{beamer}
%\usetheme{Antibes}
\usetheme{Warsaw}
\usecolortheme{beaver}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{polyglossia}   %% загружает пакет многоязыковой вёрстки

\setdefaultlanguage{ukrainian}  %% устанавливает главный язык документа
\setotherlanguage{english} %% объявляет второй язык документа
\setotherlanguage{russian} %% третий язык документа - для библиографии


\setbeamercolor{block title}{bg=white!50!gray,fg=black}

\usepackage{tikz}
	\usetikzlibrary{mindmap, trees, positioning, fit}
\usepackage{color}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}

\DeclareCaptionLabelFormat{gostfigure}{}
\captionsetup[figure]{position=bottom,labelformat=gostfigure,justification=centering}

\defbeamertemplate*{footline}{shadow theme}{
	\leavevmode%
	\hbox{
		\begin{beamercolorbox}[wd=.5\paperwidth,ht=2.5ex,dp=1.125ex,leftskip=.3cm plus1fil,rightskip=.3cm]{author in head/foot}%
			\usebeamerfont{author in head/foot}
			\insertframenumber\,/\,\inserttotalframenumber\hfill\insertshortauthor
		\end{beamercolorbox}%
		\begin{beamercolorbox}[wd=.49\paperwidth,ht=2.5ex,dp=1.125ex,leftskip=.3cm,rightskip=.3cm plus1fil]{title in head/foot}%
			\usebeamerfont{title in head/foot}
			\insertshorttitle%
		\end{beamercolorbox}
	}
	\vskip0pt
}


%\setmainfont{Times New Roman}
\newfontfamily{\cyrillicfont}{Times New Roman}
%  \setsansfont{Arial}
\newfontfamily{\cyrillicfontsf}{Arial}
%  \setmonofont{Courier New}
\newfontfamily{\cyrillicfonttt}[Scale=0.95]{Courier New}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algpseudocode}
\usepackage{todonotes}
	\presetkeys{todonotes}{inline}{}

\newcommand{\jupyterimagescale}{0.43}
\input{command}
\author{студент 6-го курсу\newline КА-52м, Гладишев Богдан}
\title[Прогнозування вартості цінних паперів за допомогою контент аналізу та моніторингу ЗМІ\hspace{2em}\insertframenumber/\inserttotalframenumber]{Прогнозування вартості цінних паперів за допомогою контент аналізу та моніторингу ЗМІ}
\institute{Інститут прикладного системного аналізу\\[0.5cm]
	Науковий керівник: к.ф.-м.н.. доц. Мальцев А.Ю. }

\titlegraphic{\vspace{-20pt}\includegraphics[height=0.13\textheight]{image/ipsa3.png}}

\newcommand{\slidelogo}{
	\addtobeamertemplate{frametitle}{}{%
		\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
		\node[anchor=north east,yshift=2pt,xshift=2pt] at (current page.north east)
		{
			\includegraphics[height=0.6cm]{image/ipsa_no_text.png}
		};
		\end{tikzpicture}
	}
}

\setbeamercovered{transparent}
\date{}
\begin{document}

	\begin{frame}
		\titlepage
	\end{frame}
	\slidelogo
	\input{slides/1_introduction}
	\input{slides/2_task}
	\input{slides/3_theory}
	\input{slides/4_mining}
	\input{slides/5_prediction}
	\input{slides/6_summary}
	\begin{frame}
		\centering
		\Huge Дякую за увагу!
	\end{frame}

\end{document}
